正式宣布暴大nursing世界第一!!!

見到武漢肺炎咁嚴重我哋決定用香港未來護士做實驗 一齊出嚟考試測試傳染力 為研究作出貢獻!!!!!!當啲medic都話轉online嘅時候我哋都繼續考!!!!!

我哋好professional㗎

用生命值硬接

訓練我哋抵抗力

暴大校長咁夠薑12項豁免都冇話學校
反了反了

好掛住暴大

Written要返學校考？

我地kongU一樣係咁
Year1 sem1 exam無考到 原因係school of nursing話nursing council唔接受take-home exam

但我朋友ou nursing可以take-home exam

你哋都仲可以唔使考
我哋sem1要喺sem2考返

CU nursing人 see you

pish

點解

kong u nursing都一樣
學校話點都唔肯轉take home exam或者轉format, 堅持返學校考試

話要保持professional

5月要補lab

hku應該都要考返sem 1 d written wo

永遠就係得呢句
拗唔過你就攞nursing council出嚟擋

咦同學喎 頭先考成點

做完都唔知自己做緊乜